[數碼暴龍] Facebook撚: 「哥哥結婚了, 天女獸不是我...」

香港人一直太過忽略女性精神病患

自膠,原來依個都係男人黎

唔好貼相

條友肯定係啲死毒撚

痴撚線公司

「但原來試過親人真正的明白跟關心之後」

數碼暴龍留名

留名睇天女獸

搵天水圍墮天地獄獸囉

認真, 佢係trans?

幾靚喎

條友肯定系TVB撚
（自細睇既卡通片100%畀TVB主宰）

原來係偽娘

動漫+同性戀+易服

中出暴龍獸

屌 hehe

我想嘔

等待著我的戰鬥暴龍獸
笑左

條友既病好嚴重下

落哂filter 豬扒都變上菜

偽娘

原來基佬細個已基基地

亂倫+搞基
有點誇

唔撚係掛

屌笑撚死

高登個律子？

你個名

佢阿哥咁答都幾型

屌 天生一對

同伍仔成個餅印咁款

咪叫佢進化成奧米加獸lo,進左之後左手有戰鬥暴龍獸...個頭

基爾獸留名

仙人掌獸留名

安已不